係時候要諗下1月11日台灣大選結果出咗之後點樣做文宣

蔡英文好可能大勝韓國瑜
到時文宣方向可以係, 舉例︰
維尼無能，捧件垃圾韓國瑜出黎, 連蔡英文呢個上任頭幾年比台灣人鬧佢無貢獻既總統都可以連任
再睇返維尼在任7-8年, 一事無成
甚麼2025, 一帶一路, 雄安新區, 上海深圳澳門金融業開放, 香港、台灣全部失敗, 劣跡斑斑
究竟維尼係咪臥底？
加上呢幾年中共不斷指民進黨蔡英文係台獨，成日文攻武嚇
如果蔡英文連任, 維尼唔敢有任何動作, 又可以笑佢無能, 原來一直得個up字
以上文宣方向主要針對大陸人

Pull

方向正確

登廣告頭版恭喜蔡英文連任台灣國總統有冇得諗?

如果韓國瑜贏咗呢

唔好傻啦

呢十幾日睇下佢搞啲咩小動作先。

我都覺會
因為台灣人都唔想再窮
真係識台灣人就知
好多人月入4萬台幣都無

人性嘅問題嚟
要溫飽定要自由民主
就算我哋呢到識諗，都唔代表成個社會價值都一致，佢係有機會贏，只係香港呢獲喚起台灣好多人嘅戒心啫